{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151347?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실(방이2호)호텔 더 캐슬"
    },
    "text": "ホテルザ·キャッスルは蚕室駅徒歩9分の距離に位置する宿で、部屋は計2つである。 このホテルは様々なタイプの客室を提供し、家族、恋人、友達と一緒に休憩時間を楽しむことができる。 このホテルでは全客室でネットフリックスとユーチューブを視聴することができ、予約時に車の駐車が不可能だ。 また、客室での喫煙は強制退室措置を受けることができ、身分証明書を持参しないとチェックインできない。 また、客室の最大人数を超えると入室が不可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できない。 ペットは全客室に出入りできず、繁忙期には客室の価格が異なる場合がある。 また、チェックイン時に客室デザインはランダムで割り当てられ、利用時間を超過すると追加料金が発生することがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスルは蚕室駅徒歩9分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルは何部屋ありますか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスルは計2つの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルでは何タイプの客室が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスルでは様々なタイプの客室が提供されており、家族、恋人、友達と一緒に休憩時間を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルではネットフリックスやユーチューブを視聴することができますか？",
            "answer": "はい、ホテルザ·キャッスルでは全客室でネットフリックスとユーチューブを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルで車を駐車することはできますか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスルでは予約時に車の駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルでは喫煙ができますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルザ·キャッスルでは客室での喫煙は強制退室措置を受けますので、禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルにチェックインする際、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、ホテルザ·キャッスルにチェックインする際には身分証明書を持参していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルの客室には最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスルの客室には最大人数を超えると入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルザ·キャッスルを利用する際、保護者の同伴が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者はホテルザ·キャッスルを利用する際には保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットはホテルザ·キャッスルの客室に入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはホテルザ·キャッスルの全客室に出入りすることはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルの繁忙期には客室の価格は変動しますか？",
            "answer": "はい、ホテルザ·キャッスルの繁忙期には客室の価格が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルのチェックイン時に客室デザインは選べますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルザ·キャッスルのチェックイン時には客室デザインはランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルの利用時間を超過すると何か追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、ホテルザ·キャッスルの利用時間を超過すると追加料金が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 654
    }
}